Kohtokorra pärrast ollid kokko tulnud.
Kohtowannem: Hans Paumann.
abbimees: Tõnno Kirschmann.
abbimees: Jürri Mesner
Kirjutaja H Aunberg 
Kohto asja põlnud selletada.
Kohtowannem: Hans Paumann. XXX
abbimees: Tönno Kirschmann. XXX
abbimees: Jürri Mesner XXX
Kirjutaja HAunberg. [allkiri]
